機體倒地，重新出擊

我們是他們的奴隸
他們他們來了！